有無絲打住平田

岩先同你回望左眼
想搵返你

我有男朋友。

我都有 好夾

基？

我有老公